呢度有冇人試過。。。。

用利器或者工具傷害他人身體。
當然肯定已經受法律制裁而家已經出冊。
其實心情如何?